我想如果疫情失控，再次席捲整個國家，那麼它可能會停止。 為什麼學校無法獲得nfl所擁有的東西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼經濟學 
 他家裡的公寓在20世紀90年代初席捲全國的內戰中被毀。 2020年8月11日丹·佩萊斯丘克 
 如果你不創造、更新和優化你的內容，你就會落後，被競爭對手吞噬。 谷歌對2020年nofollow、sponsored和UGC鏈接的看法:它會影響你的SEO排名嗎? |約瑟夫戴森| 2020年7月24日|搜索引擎觀察 
 西姆斯和伯尼與轉基因果蠅幼蟲之間的持續合作源自下一個席捲該領域的辯論，即Lévy行走是否是適應性的內在特徵。 連接到動物身上的隨機搜索可能幫助他們狩獵利亞姆·德魯|020年6月11日bbbqanta雜誌 
 變形蟲用它們的假足將獵物包圍起來，然後將其吞噬。 科學家說:變形蟲|卡羅琳·威爾克| 2020年5月11日|學生科學新聞 
 還有一些學校因為繼續席捲該國的戰爭引發的襲擊和威脅而關閉。 西方對阿富汗女孩做出了很多承諾，現在卻食言了Heather Barr | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 突然，屏幕變成了火焰，吞噬了“懦夫?!?” Cliven Bundy的斷背山時刻|Olivia Nuzzi | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 利用種族來達到政治目的是一場危險的遊戲，如果不加以控制，南蘇丹將會被吞沒。 防止南蘇丹內戰|John Prendergast, Akshaya Kumar | 2013年12月24日|DAILY BEAST 
 破壞的規模現在有可能吞噬為控制局勢而部署的大量資源。 2013年11月11日颱風海燕造成的後果 
 考慮到即將吞噬南斯拉夫的命運，這個時機可能是一種仁慈。 丹尼洛·基斯，時尚歷史學家的惡名|安東尼·帕萊塔| 2013年6月19日|每日野獸 
 它一定是在東部邊緣爬行，很快就會把我們吞沒。 法老的經紀人埃爾斯沃斯·道格拉斯 
 但願她燃燒的火焰能傾瀉在他身上，把藝術家吞沒在她毀滅的波浪中。 懸崖|伊凡·岡恰洛夫 
 這樣一來，我們就像睡在一座隨時可能吞噬俄國帝國的火山上。 帕迪·巴特勒個人回憶|帕迪·巴特勒 
 我決定等到她離我很近的時候，再用男性原則的全部力量把她吞沒。 雙重間諜|丹·摩爾 
 葡萄藤似乎要把圍成一圈的墓園街道吞噬得綠油油的，盛開的，青草也要侵佔花圃了。 灰修士鮑比，埃莉諾·阿特金森